返shift既你人生除左訓教同返工仲有乜？

打機 睇劇 做gym
但永遠都自己一個

無嫁 係無人生

睇劇 做Gym 旅行
自由自在

巴打你個名 番shift岩哂你

有錢無掟洗

返shift先正WO
無乜野做

每晚十二點後既每日任務已經變左我既人生一大寄託

返緊政府工,要返shift仲要跑數
已經決定quit跳番出去搵私人工算

咩位